去o camp做spy

早排我去ocamp做spy
同成班人 一齊食晏
我 ： 組女A ： 組女B：
: 你哋平時喺屋企做咩㗎？
：我成日做家務嫁
：咁乖 好少女仔會做家務㗎喎
： 吓 我有男朋友㗎啦我
： 我成日喺屋企睇波 利物浦果場我都有睇
： 吓而家竟然有女仔睇波 你真係稀有動物嚟㗎喎
： 我有男朋友㗎喇
但係我明明咩都冇講過 佢哋直接就講咗佢哋有男朋友 我真係咁毒咩 遲下重飛去南京 肯定毒足四個月 到時返嚟一個人都識唔到

組爸

有冇Spy入黎講兩句

入黎恥笑下都好 毒到冇人理

spy你老母閪咩
spa呀
大學生

恥笑開始

巴打好波

有D似我

我做 爆果時翻人理

唔明 點算好 中文好差

做fm yo得濟比人當係spy[sosad］

做Spy第一次見面就自爆

咁岩嘅，我都有男朋友 wo

明明係比人抆去ocamp
都冇諗過溝女

樓主個樣

Yo what's up man?

講咩都前面都要加句“我有男朋友架喇！”

spy呢個角色係好玩

做spa完左實會比人con

笑撚死，而家d女FM咩心態
定係樓豬個狗公嚇親人呀

毒撚

屌你TF2

吓 我有男朋友㗎啦我

厹

毒撚樣比人當狗公

你應該話你都有女朋友嘛

你去南京大學exchange?
自求多福啦下

想我嬲?

巴打識野 我到左了
真係一丁友食緊晏

講左實冇人信

唔知你係咪住本地生宿 如果係就真係恭喜曬

Spy全部A wor

唔係吖
住都ok 不過好多蚊

無間道咩
做spy
有咩用

利申：玩過一次ocamp，覺得好on9

我就真係恥笑開始

即係扮fm 我都唔知有咩用

有男朋友都去ocamp
表面上係拒絕
實際上
骨子裡只係個淫西
個句「我有男朋友」係為左他日ocamp 完左打返場友誼波，可以扮無辜：「我一早同佢講左我有男朋友架」

我正人君子黎 唔會亂咁黎

有男朋友咪幾好
冇手尾跟

你講嘅呢D o camp組女肯定係平行時空嘅人 我果組D組mate 酒game唔飲酒 好pure

咁鍾意讚人少見稀有

有人連ocamp有咩玩都唔知
恥笑開始

樓主都應該試吓講：咁啱嘅，我都有男朋友喎

同佢地講番 我都有女朋友啦喎

如果係真咁你一係狗公到出哂面
一係你真係好撚毒

實講左都冇人信